Myprotein 真係好撚難飲(3)

Myprotein 真係好撚難飲(2)

又1001
大家繼續討論下dispatch既情況
見好多人都未到貨
睇下情況先

3折Code 7272

第一次買既話有冇d咩可以推介

有冇人係一次過買3、4包唔想煩

落咗order但未dispatch半個月以上嘅巴打
可以po出嚟畀其他巴打參考
等其他巴打唔好中伏

睇你買幾大包
有fd試過買5kg
佢頂唔順隻味
飲咗一半就封印咗

北海道牛奶

諗住買2.5kg咋5kg有啲誇

有冇連登版蛋白粉味道投票
外國同我哋嘅口味好似唔係太同

你唔驚過期？

我第一次就買左5kg isolate原味
中途飲到好後悔 但依家飲完又買多包
始終純度最高
同埋飲過原味就會覺得 隻野本身就臭 加咩調味都係臭

次次都用嚟溝yogurt
整pancke都唔錯

想知myprotein原味iso隻味係點
飲過其他牌子嘅原味iso，似有浸膠味嘅奶水，但又未去到臭

用嚟一齊煮即食燕麥仲正一定要雪凍

唔識形容
但我基本係閉氣吞然後再飲水沖下個口腔
如果唔係根本飲唔落

After taste係咪有一陣口臭味

Whey飲到好熱氣

有冇人飲過mp weight gainer
有冇伏

好撚難飲呀屌你老母！

垃圾brand 貪平先會飲
比多少少飲ON啦

飲多啲水

iso會唔會冇咁熱氣？

無抽鬼滅 但有抽蚩尤

唔止少少喎
兩隻brand嘅iso差成兩百蚊

一年抽一隻夠玩

有72%off 先買

大家試過最多一次飲幾羹粉

士多啤梨 chocolate smooth

屌 啱啱發現我包抹茶味入面枝野係咁樣
好似生曬刺咁好撚核突
密集恐懼症

兩羹沖330 ml已經好飽 再多會嘔

是鳩但啦，gut一聲飲撚左一日飲兩次

係咪得我買keto blend

3月13買
3月31DHL shipment pickup
4月1就到

見到起雞皮 屌你下次貼link

不能只有我看到
新開已經咁樣

咁夠pot
chocolate smooth同士多啤梨有巴打話浸味好假

屌仲諗住買抹茶iso
btw巴打有有呢隻味嘅食評

Clocolate smooth啫係百佳牌朱古力餅乾味
Strawberry cream就扭紋嗰隻士多啤梨奶糖味
因為我用玻璃杯飲 唔係用shake 杯 我貪佢溶得夠快 唔洗整嚟整去 嘥撚哂我啲時間

有冇試過佢隻pancake粉 幾正不過甜左啲

by電動牙膏 巴打

初步睇嚟唔係大路product都有可能卡單

我試過chocolate banana同white chocolate，我覺得唔錯喎

我都係飲iso
iso既抹茶都真係幾淡下
第一次試過正常份量用水沖真係無味咁
用奶沖就會變成好淡既抹茶latte
反而啱先2scoop粉沖300水覺得有番啲味
佢算係唔會好重奶味同甜味先

利申：純粹自己既個人口味

巴打無用code 買？ cls

有冇師兄飲過Weight Gainer Blend既matcha latte味，有冇伏

from上一個post po多次比咁多位巴絲參考

btw之前試過10+隻myp既粉都唔記得比返個試伏包膠咁多位巴絲
本來想寫詳細版 但係上次寫過on既 點知我口味同其他巴絲有分別
伏左佢地所以今次正係寫我覺得既伏/唔伏
想知詳細可以再問

好: Milk Tea, matcha latte
普通: Hokkaido milk, salted caramel, chocolate smooth, chocolate banana, stevia chocolate, rocky road, natural chocolate
伏: Tiramisu, chocolate, banana, irish coffee, natural strawberry, cherry yoghurt, natural banana, pastel de nata

我5kg買左4包
而家先飲完兩包，好撚難飲呀

同on比 natural chocolate好難飲

ON double rich chocolate 世界第一

我2號買今日已經收到

咩味呀ching

基本上咖啡/奶茶味既都冇伏
飲過On 既double rich chocolate 同埋cookie and cream
覺得Myprotein 都唔算難飲

曲奇同朱古力

其實係咪3月頭個浸全部dispatch 都遲?
我23號同2號都訂咗粉, protein bar 都係3日同5日就收到

曲奇應該會過甜
但朱古力都出事？

....咁誇張
係淡D既牛奶咁姐

利申:一直飲開原味，caesin 原味先係真大佬

有用，cap唔到出黎姐
我第一個Oder 係15年，點會唔識

4月4買 啱啱收到email話出唔到貨

甜唔緊要，果陣化學味勁撚濃
試過好多牌子，最勁化學味係佢

我淨係得Shipment picked up
March, 29 2021

我覺得Blueberry 同 Strawberry 先係終極大佬

收到email聽日晏晝送

有人話係青草味
巴打覺得似唔似？
我諗緊買唔買呢隻好

有冇問過cs係咩嚟？

的確係有少少既 但我仲接受到既
不過我覺得我寧願飲其他味

個d係粉黎
只不過唔知點解黐埋一舊變成咁

轉咗飲Clear Whey Isolate
after taste 有代糖味嘅果汁

有無試過用疏打水沖，應該幾正

用梳打水咁富貴？

未試過

潮濕定入水？

我買咁5k未開

Whey isolate 有冇口味推薦？

入面好乾
d粉好順
得個舀係咁

其實我試過rocky road都幾正

Iced latte 用無糖豆漿沖

請問on係乜嘢

靜電呀

iced latte同latte有咩分別
我兩隻都食過 但食唔出

optimum nutrition

飲緊Chocolate brownie 少伏

今日加左啲可可粉落去 好正

新開咗袋mocha, 啲粉真係溶唔晒，飲落去成口粉，飲完個杯底有堆膏狀物體

想問ON isolate邊隻味好飲？
啱啱開始飲買咗myprotein natural chocolate跟住肚屙，想轉

新出隻朱古力幾好飲

其實溝唔溝得粉飲
我用myprotein 黑糖奶茶味 1:1溝落on isolate 朱古力度飲

有咩問題
成日咁做
不過我係兩隻MyProtein溝味

唔知一個whey 一個iso

iso咪又係whey
少啲糖同脂肪啫

唔係整法唔一樣咩
唔知咩水解

原料咪又係whey
你食飯都唔會齋食白飯啦

冇用波？

屌 DHL話有可能有可能連埋我啲貨送埋俾其他人，對面仲要收左

當你日日飲 就覺得快溶緊要過好味 所以我飲chocolate smooth 同 strawberry cream 上個月買左包chocolate deluxe 飲左一杯 就冇掂過 想扔能左佢

飲完粉會柯爛屎係咪正常 ，同埋一飲就好快屎急
我係朝早飲一杯奶茶即刻有屎柯嗰種人

試班轉飲isolate/clear
巴打對乳糖反應比較大

chocolate deluxe?
有隻咁嘅味乜？

同chocolate smooth差唔多味

冇打 懶得砌人類隊

啲粉永遠都溶唔到

真心
覺得iso嘅white chocolate 味唔錯
起碼化學味唔濃

ISO 好易溶

Strawberry cream 兩羹 150 ml水就溶到 超勁

完全冇抽

巴打仲有冇其他iso味推介

iso點都易溶d嘅

試過幾隻味
隻隻味溝奶飲都勁撚好味 就算係脫脂奶都好撚正
係我要求低定點 次次都好期待有得飲
溝水我未試過亦唔會試 因為實難飲

溝奶好難溶

屌 有冇人飲緊隻gainer 飲幾多...

Rivalwhey 有冇人試過

飲緊meal replacement blend
朱古力真係好難飲 就算溝無糖豆漿 都係好春難飲
我落一羹已經甜到想嘔

巴打們 推唔推ON？ 邊隻味好飲 myprotein朱古力飲到唔想飲

同問

奶茶/朱古力最穩陣

BCAA原味同你挑機

幾個月前買左袋2.5kg北海道牛奶再加2.5kg英式奶茶
依加好撚後悔

Chocolate 好飲

朱古力香蕉

點解，兩隻味都幾好飲

Macha latte
淡淡哋

會唔會好甜 或者假甜

唔會，用奶加水沖隻味好似維記朱奶一樣

whey咪係囉
iso就含得撚
iso浸味feel到假

你試下日日飲同一隻味飲兩杯

英式奶茶 嘔吐物味

我一日頂多飲一杯咋
去百佳買多舊雞胸都唔係好貴姐
始終單靠粉既蛋白我覺得唔太好效果

單靠雞胸我食到嘔到唔夠 我依家一日兩杯兩羹都仲爭百幾

On係咪貴好多

上 iherb睇, 唔貴

Fb見到有個page賣399兩桶，平得有啲奇怪

今日收到
試左北海道牛奶
好撚甜要500ml水先抵到浸甜味

師兄，知唔知咩叫靜電

唔該想問下而家係咪得70% off?
上左網拉條code明明話72% off, 最後得70%

今日用熱水沖 cookie and cream 味
比用凍水沖好飲好多

myp meal replacement既話有同感
朱古力唔係特別好飲 香蕉係完全化學味
建議試salted caramel 至少個味比較淡 好入口d

師兄識野喎
BCAA原味果陣腐肉腥+爛雞蛋味真係

做咩飲bcaa
飲eaa 唔好咩

岩阿 我都試咗3隻味
相對好啲係salted caramel,
Vanilla就一般,
Chocolate 完全係nightmare

建議你可以買banana試下 飲完之後你就唔會對chocolate咁反感

Agger, 清識貨
而家仲可以係HKTVMALL 買

新嗰隻Chocolate Brownie 幾好飲

愈少水愈正

real 頭先都試了 得6折
有無其他code

係咪已經變咗4折...

unflavored係咪會有怪味

ching去開邊度買 iherb好似好貴
同埋用奶沖好似唔係幾溶 定要落咗水溶哂先落奶

你用邊條code
我用完得返6折

無試過unflavored

買咗2.5kg奶茶味飲咗幾個月飲到想嘔
每次飲都有浸腥味 要閉氣先搞得掂

代糖味好撚重，依加仲要上緊磅
一日幾杯真係頂唔緊

仆街
不過我訂係訂英式奶茶
但佢到貨個包裝寫普通奶茶味，唔知有冇送錯
我未飲，定其實奶茶同英式奶茶都係嘔吐物味？

MPMAG

ON得朱古力味好飲

本身飲on, 上幾次試飲 my protein, 發覺呢排易肚屙，飲返on 即刻無事

BC，上年年買$420，用水溶咗啲粉先跟住再落奶

你試下咪知 英式奶茶包裝有皇冠

包黑糖今日到

士多啤梨同朱古力都唔錯，抹茶拿鐵就唔好飲，黑糖珍珠奶茶太甜

走啦 呢到myprotein 區

70%照殺

呢個樓主可以pin俾大家參考

試下先

我自己覺得抹茶拿鐵一般般

有mocha 2.4kg有冇人想交換？

又話奶茶好飲過其他既

當然唔係特別好飲啦 畢竟myp
但係你可以試下伏果d粉 絕大多數我評做伏既原因
都係因為佢攪果陣係完全結哂塊 一pat pat咁極其噁心
matcha latte同milk tea至少算係溶得好 唔會咁噁心

屌你老母臭閪我就係信撚左 屌你老母飲撚到我想4

朱古力會唔會搞到爆瘡
有無啲無咁刺激既選擇clear isolate?

有冇溝奶飲？

2.5kg好快清倉喎ching
搞乜飲幾個月咁耐

屌仲諗住買奶茶味iso

2.5kg多數飲幾耐？

留名

一星期

Code: citi95hk

Ok

明明上次落order到dispatch都係6個鐘內嘅事
點解今次今朝落order，要到13號至estimate dispatch

星期六落單，今日郵差叔叔call我收貨

MP啲bcaa 有邊一隻味係好飲

The Gainer 伏已中

提子味唔錯，你當係有代糖味嘅果汁水咁

btw 其實你飲食正常，有飲whey 其實都唔要飲bcaa
除非你錢多，口痕想搵野飲下

我寧願買clear whey isolate 一樣都係代糖果汁味

原味

我就係想Gym嗰時飲下啲甜嘢btw 唔該晒巴打

咪玩啦師兄

上個po先有師兄話成桶原味bcaa都係臭閪死魚味

蟹左幾袋creatine開都未開

Creatine 都會蟹？

買左黑糖珍珠奶茶

3月26買左兩包肌酸到宜家都未有消息
真係可一不可再

你睇返頭幾個回覆
又係有巴打買咗creatine超遲到貨

我打電話問返香港DHl

問佢點解個tracking number 完全冇update過

佢同我講話新加坡DHl將我張waybill同人地張waybill夾埋左一齊送左去人地到，然後人地已經收左

我應該會當場發癲

咁大間公司整埋啲戇鳩錯

我等咁耐咩都無，人地就有免費肌酸開開心心

真係唔知係my protein 搞撚錯 定 DHl錯

應該係DHL問題

仆街
琴晚揀咗DHL

我之前都用過DHL邊有可能中完一個中第二個

全用奶沖正到傻
不過超飽

真

但好奇怪
12號零晨落單
到而家都未扣錢，剩係話order processing

飲緊gainer
準備轉whey算
次次飲成3 scoop真係搞唔掂

洗賢 898

Gainer 真係嘥氣，食多幾啖飯食多幾包烏冬都夠carb，隔離po 師兄都有講

試過雲呢拿味 伏到仆街

錢都未扣就問題唔大啦

有冇人飲過奶茶味
頭嗰幾次覺得幾好飲
之後開始頂唔順隻味 飲到想嘔

要說雪凍加用奶沖先好飲

淨係用水沖真係嘔出嚟都似

邊飲邊作嘔
有次唔記得洗個杯
隔咗兩三日再打開
陣味同爆屎渠無分別

依家天氣涼涼地都還可以，一到夏天日頭飲完唔記得洗，夜晚洗返臭仆街

初頭都還好。飲耐左唔知點解想嘔 之後掉左

波子汽水，而家飲上癮

一個真正好飲嘅whey protein係唔會飲到厭，例如ON double rich chocolate

原味啦師兄 我都係飲緊原味

發現ON打手

whey就臭極有限啦
問過soy protein未
飲嗰陣已經又臭又一嚿嚿
豆腥味濃到on9
一個鐘冇洗shaker
一打開臭撚到字句都不能形容

如果純論味道 真心覺得allmax無得輸

利申：無飲過戰神

最好飲一定係myproteins 原味

我買左5kg奶茶味isolate 飲左一個星期已經飲到想嘔 好難飲好多泡

想問問咁多位肌酸邊隻味最好? 見好似隻隻味啲人都話伏

啲泡搞到個口感 好撚似嘔吐物

飲緊，暫時都覺得幾好飲

我都買左mike tea同natural chocolate, 唔知幾時送黎
你地通常1 scoop 定 2 scoop?

朱古力加牛奶

unflavor 連whey 一齊飲

真
無味先係最好 除非你鍾意果D化學甜

吸收太多protein係咪會成日放屁架？

直接換杯
mp成日送shaker 唔係無原因

mp最cheap嗰隻大shaker搖得勻唔勻？
諗起自己以前啱啱開始玩嘅時候畀人水咗去買BC細shaker
mp嘅粉成日都邊邊位沉底溶唔到
不過之後換咗performa marvel系列，用咗幾年都冇漏水，又均勻

我覺得mp 最cheap嗰隻細shaker都好好用

只要搖得夠快同大力，乜都勻

Btw BC啲shake 真係搵啲新手做水魚

最驚就係搖到手都斷，邊邊位仲係唔溶

你可以試吓用blender bottle 不銹鋼個隻杯
用刷洗完可以咩味都冇

iherb果隻都唔差
就算myp溶得極差果d粉 (擺入個碗用棍攪兩個鐘都仲結緊大塊)
shake多三兩轉水都算溶得哂 唔知咁樣叫唔叫可以接受

食到先得嫁
個個好似你咩
成撚日迫人食飯
飲gainer 由39kg飲上46

咁又係我都覺得自己幾好彩，天生胃口大

羨慕
我170女天生冇肉 胃口由細到大都細
成枝竹咁要去做gym飲gainer先有用

真心一問 巴打幾多歲? 定係厭食症定係點樣?
39kg應該唔係話正常體重?

冇棍絲
做緊野
170 39成枝竹咁

170cm39kg真係幾恐怖C打加油

如果170 39應該真係皮包骨?
好奇問下絲打你未飲gainer/whey protein之前既飲食習慣係點?

由細到大唔鐘意食野 因為好細個比人笑肥婆
大個就因為我係IT狗 食無定時 有時一日一餐 宵夜加個辛辣麵
有日頭暈 去睇醫生佢話要食多d野
所以上年summer開始迫自己食野 但食極冇咩用(因為好似食左好多 但最後都係好少)
最後去跟朋友做gym行山 佢地叫我試下ON gainer先
然後體重就慢慢上返 個人睇落有肉左 大波左小小

巧

香港女仔真係好慘，大波少少有啲肉地都俾人話係肥婆明明咁先最撚正

唉
大個先知有肉地先得人鍾意

有問巴絲試過dispatched 但係track唔到

係唔係啱啱dispatched

啱啱dispatched 嘅話冇咁快track到，要啲貨到咗機場先開始track到

三日算唔算啱啱

唔算

咁唯有等多幾日

我等咗兩日仲係order placed
啱啱索性撳cancel
再reorder
新order就processing
舊order就仲係order placed，仲未消失

見到咁多不愉快案例，我都唔係好敢呢排係MP買嘢

飲allin啦

係窮呀

有邊個唔想飲ON iso呀(唔係紅色嗰隻)
但2.5kg原價要7嚿水
2.5kg myprotein嘅iso都係366

係 仲要好臭嗰隻

操返甘d就消化埋多咗嘅protein

又嚟補倉大優惠 3折
click 入去就有 code

你哋會用咩奶沖嚟飲??
最近用緊茶餐廳嗰隻黑白淡奶沖 超正
不過飲太多驚會好肥定係用脫脂奶比教好

其實佢長期做3折

向買左 matcha latte 既人道歉
之前飲開普通 whey , 好飲 , 無怪味 (飲左 3 包都無)
原來 isolate 版係完全唔同味 , 會有陣草青味
咁我寧願飲 isolate 既英式奶茶味算

長期做緊28折添

波子汽水
檸檬酒可以溝咖啡，變檸啡

我order placed咗6日
係咪應該都要canel再reorder

係咪有隻吃完可以大力小小架?

有冇人飲過the whey
啱啱開咗包free sample
沖完入面有啲白色/紅色粒粒係咩嚟

我reorder咗同樣嘅嘢
都係order placed咗幾日
舊order撳完cancel又冇反應咁

milk tea 頭幾次好正
而家見到都想嘔
閉氣飲先入到口

Royal milk tea仲撚難飲

唔同意！！！
飲完5kg英式奶茶whey屎水之後
再飲isolate matcha latte覺得係人間極品

巴打係咪揀咗DHL？
我reorder但用tracked佢即刻processing
同埋我問咗cs因為佢等緊出貨所以cancel唔到
要等佢出咗貨之後先cancel到

啱呀，就係揀咗DHL
問cs佢又話is being prepared for dispatch
但係又唔見佢扣錢
個status仲係order placed，未轉dispatch

未試過佢啲pancake粉 想問下有咩味正

有friend都係揀DHL出撚晒事
所以都係揀返tracked算啦
我舊嗰張單佢扣咗我錢要等佢refund

巴打你張舊單係幾多日之後扣錢？
我舊單已經有6日未扣錢
新單就3日

我兩張都係即刻扣喎
話說新單已經出埋貨

如果扣錢，電話會有SMS喎
但我呢兩次都收唔到SMS
究竟點㗎

M記隻gainer 係咪依然咁難飲？佢岩岩開店果陣買過一次有陰影

啱啱買咗2.5 kg
好 撚 難 飲

Ok, 都係繼續飲返ON

我一包都頂好耐

做完運動好開心，一飲杯野心情即刻down返

幾好，平衡翻個心情

btw Mars有無人飲過可以介紹下？

最唔伏係邊隻味
isolate講到好似隻隻都好伏咁
以就咁用水開嚟飲計

屌你老母臭閪 英式奶茶真係惡夢級

求其9買都好飲 聽講

下真架，佢獨立包裝都成10蚊包，所以想謹慎啲買

你好彩喇我岩岩買左兩箱
芒果同抹茶都好撚好飲

因為我擺公司，求其遮一遮

30包390？

好撚貴

我買60包，630

日日飲既比貴少少對自己好啲啦

不過好撚難飲喎

peach tea冇得輸

我一日飲四勺myp 飲Mars啫係成40蚊1日

我都係4包一日

mars唔洗鳩灌，慢慢飲當奶昔咁都ok

洗唔洗呀，你會食飯架嘛

我一日三餐食足架下午茶加宵夜咪飲佢
仲要食多兩條蕉

你增磅呀巴打？

係呀瘦撚增磅
本身食myp隻肥仔粉，再難飲啲
但計番條數，若果我買mars隻肥仔粉
蛋白質少啲但平啲
咁我不如貴少少飲蛋白粉
然後平時想食乜就食乜

靠食都得，飲肥仔粉曬錢

岩呀我4包蛋白粉都有500卡

肥仔粉好多不必要嘅料，飲iso狂食野都夠挽

所以一定要呢到警世提醒大家！！
千！祈！咪！撚！買！英！式！奶！菜！！！！

之前信錯啲巴打話好飲，伏撚到仆街
飲完5kg英式奶茶我覺得其他味都好好飲

其實
myprotein d奶
我一口氣灌曬佢算
純粹貪平

Myprotein係咪例牌一定會遲送貨
佢話3-5日收到 但今日第4日仲未出貨

我成日早到

飲完banana chocolate, 之後飲matcha latte
嘩，好撚好飲呀

巴打點解你咁睇唔開買banana chocolate

本身鐘意飲banana choco milkshake
點知難飲到

見到有巴打等左半個月
已經唔抱有希望

我見袋粉嘅包裝講佢個量杯份量唔準
咁我今日買咗個食物磅番嚟 諗住磅下30g粉
磅完出嚟發現如果要夠30g 佢附送嗰個量杯要裝到去60g個水位 定係我磅錯

啱啱磅咗一scoop滿嘅啱啱好30g

佢隻更啲水位線都唔知係乜鳩黎

我對上一個月都係跟佢個杯食30g

即係你跟左裏面條線？

想問下各位健身巴，如果我有keep住跳繩大慨每星期5日，每次一個鐘4500-5000下左右加幾set掌上壓。本身180磅，暫時每星期都會減0.5-1磅左右， 而家減脂同時想增加番D肌肉（本身手臂幼），但係如果唔做gym的話係咪唔應該飲呢類奶粉？

係呀...然後我發現呢一個月肥咗啲

食少左仲肥咗

但我吸收澱粉都唔少 但蛋白質唔夠 可能食少咗蛋白質 比例唔啱 變晒做脂肪

其實咩人都飲得蛋白粉，冇話做唔做尖先飲

Btw如果你想增肌嘅話，淨係做push up同跳繩一定唔夠

我意思係如果我運動強度唔夠夾更飲會變肥仔水咁就冇必要，屈服減到脂就算

計翻tdee食 whey唔會肥 gainer先會 180磅跳繩跳撚爛個膝頭都未減到肥

你要明白蛋白粉其實只係為左方便同埋飲一殻就有20-25g protein
其實你可以係其他食物攝取到足夠嘅蛋白質 所以就算唔做運動嘅人都可以飲 同埋蛋白質呢樣嘢就算唔做gym嘅人都需要吸收

好 麻煩哂解答

未出貨reorder算啦

自從我飲過ON嘅士多啤梨味，完全唔敢買有生果味嘅whey

吓？
banana choco唔錯喎
係典型嘅人工香蕉朱味

啲protein bar有冇伏

之前有包 sample, mango coconut tea, 都係protein 嚟都唔錯
唔係奶，似fruit tea

有時飲到反胃，想嘔

同感 on士多啤梨真係唔太掂
但係都好想試allmax隻蕉味

shake到手攰都未溶

milk tea好淡

Peanut butter+ chocolate好撚難飲
好彩係細包2.5kg

岩岩ORDER左 MATCHA LATTE 同PROTEIN BARS ( CHOCOLATE + COCONUT FAVOR )
希望冇伏

買咗個食物磅嚟磅30g粉 發現原來係要佢個杯完整一個scoop先夠30g
跟佢個水位真係on9
然後飲咗兩次已經唔撚想飲 好似比堆粉口爆咁 飲中藥都冇咁惡頂...
然而我仲有1.3kg左右未飲晒

myp既粉 淡係好事來架師兄

有冇咁誇張

啲粉完全溶唔晒

你落勁少水？

300ml咁上下...

夠啦，試吓搖嗰大力啲同快啲上下上下打飛機咁搖

我起屋企飲 所以直接用筷子搞
我試下多100ml水睇下會唔會好啲先
如果都唔掂我分兩次飲算

唔關事，佢啲粉係有問題，我試過同一隻味，有一包係唔識溶，已經減到1/3 scoop溝300ml水，飲落成口粉，飲完個杯底成堆膏狀物體，而另一包係完全冇呢個問題

以前隻protein bar 朱容力味好食到傻
而家有邊隻係firm

試過兩隻都難食到嘔

唔飲得奶飲myvegan條line
vegan protein blend個texture 好難頂

isolate 好啲 飲過salted caramel 都ok 入到口
但伏過幾次 有冇人試過其他味 我唔敢亂買了

vegan protein blend
唔會好難融咩

我通常放入麥皮/smoothie唔會就咁飲

要溶就唯有落多水同埋shake完擺一陣先飲會好啲

買錯味 我strawberry cream 60g粉 150ml 水就溶得哂

冇計 有乳糖不耐而且易爆瘡 要飲soy isolate

soy好難飲

想問下有冇咩水果味好推介，飲過朋友隻芒果味覺得有少少酸

真係要多次
以myprotein嚟講
最難飲嘅一定係unflavor嘅soy protein iso
浸豆腥味實在太恐怖
飲完之後會覺得其他artificial味唔錯

點解飲my protein唔飲Mars?
Energy bar有咩推介？

想問下impact whey iso 同clear whet iso有咩分別？

clear就故名思義 “清”，好似一杯清嘅果汁咁
impact iso就似返milkshake
但因為impact iso同clear protein都係iso
所以carbs，sugar，fats都低過普通impact whey
但係對比impact iso，每serve嘅clear protein就少2，3g protein
而且差唔多價錢impact iso仲多5 serve

係平啊，DLLM

我8號落order,到依定都未出貨
之前一星期內就收到貨

14號order here 巴打

你都未出貨？
得返半包1kg 既粉，都唔知頂唔頂到佢出貨
有d 想退錢

仲未出貨
搞咩咁耐都冇消息

我15號 問過佢地，
淨係話delay,會跟進
我尋晚又留多次msg 比佢地，依家等佢email

係窮呀屌

有錢我會飲myprotein?

問左2之都同一樣既野

催佢都唔出貨
咁我應該有排都未有

我四日到左，快到嚇親。
13號訂，星期六已經攞咗，仲要係因為我填錯地址所以冇得星期五攞

公平咩 我今日都仲未有消息